覺唔覺中學時期無拍過拖，會抱憾終生？

唔知
未試過

咁你想點撚樣呀屌你老母

問下姐

抵啦

無屌女同學會更遺憾

大學都無拍拖啦

會，中學嘅戀情係最純真最美好

攞定位

飲茶？

人生永遠遺憾

覺

拍過都可能抱憾終生

大學畢業溝中學妹先爽